林奠同班官唔衝出黎開記招？

香港好悲哀! 黑警護送白衫暴徒走! 香港已死!